其實會唔會啲店舖係怕黑衫入元朗所以收檔多過黑食黑

如係黑食黑就唔該食到冇為止。

到到都收，我諗唔係黑食黑，係打仗